Jim was vreselijk teleurgesteld, maar ik zeide never mind, Caïro zou de volgende plek, ik gerekend.
We passeerden een stadje voor daglicht, en ik was weer naar buiten; maar het was hoog, zodat ik niet verder.
Geen high ground over Caïro, Jim zei.
Ik had vergeten.
Wij zijn klaar voor de dag op een towhead draaglijk dicht bij de linker oever.
